想係big big channel做KOL直播，有冇手足支持?

希望路斯基bb會課金支持

我精神上十卜，路狗物質上十卜

收到風係你假扮路仔

樓豬又jer

我邊有錢

will u 十卜me?

Me

張icon系佢黎

唔使比Emilia咩

衰狗

可以ig搵佢

留俾Ali

of cuz

十卜牙賓

熱狗又呃人課金